羅笵椒芬：我有上連登

31台直播講

WFC

條老虔婆捨得去死未

扮明白青少年諗法

閪女人

意見接受，態度照舊

希望你睇到呢句：屌你老母你仆街死啦

5/3/1毛都有上啦
有上洗唔洗登報

啲老女人唔知點解身體咁健康

我我我我我

啲賤人講大話就係咁

你一定有P牌啦

屌求先聽到都想講

上有鳩用咩
我地呢度夠個個上連登啦

賤人講緊

屌你老母
八婆死全家

唔係以為咁就埋到堆扮到frd呀？

佢知唔知咩係連登定係真臥底

xx: 知唔知咩叫洗版？
LL:知
xx: 咁即係咩？

走啦屌你老母

屌你老母

陶：要真普選
一票都唔肯俾年輕人
你當佢乜嘢？

答咩

試下問佢連登D潮語點解

肯定係波台狗

去睇pornhub啦
連登成人台無野睇

雨傘嗰陣佢第一個出聲點知即刻縮返

羅笵椒芬
明明係港英年代高官

都咁撚無良心

屌你仆街死啦

定d黎，冇ac嫁

建議羅太個AC可以用真名方便溝通

CD-ROM

羅范椒芬正臭閪！

有冇見到佢老母日日比人屌

我都聽緊
佢叫我地去青協發表意見呀

又係度消費連登

涂：你叫邵家臻安排嘛
做乜要逼佢座監？

由學生到教師無人對佢有好感

煽動罪其中一個黑手 出現了

節目直播link在此

佢有冇入絲打淫到要搵 SP 個 post

又賴關公

羅范椒芬竟然話輕生責任唔係直接喺政府

人哋個個有遺言遺書 ！

個仆街仲係話要喺公關改善。

皮笑肉不笑，政妓共狗而已！！！

識玩

即係唔係真心
唔係解決問題

仲係諗公關技倆！

如果佢留言一定係勁撚多負評俾人block9

依啲真係賤人嚟

鬼有接受

連登而家成為全球都知既forum

可能淨係上成人台，都唔係去時事台。

上去睇淫故。

我係羅范淑芬 你問我答？！

唔好問屋企廚房幾大

見到呢個post嘅我同你講聲 屌你老母

689 we trust

羅范椒芬全家死絕

除咗dllm， 我冇野講。

noted with no thanks

大把三毛都上連登喇

母語教學條數都未同你計呀

又賴老師
明明通識嗰啲理念培養好哂啦 係做設計課程班政府官員反而冇

突然諗起高登已經完全被遺忘

下一個到佢?

點對得住手袋黨

有上都唔明後生諗咩就閪得啦

又愛國
又全面
成個運動冇人講過一句中國人
個個都係香港人
就知你幾失敗

飯焦唔該收皮

屌你老母呀

甘佢知道自己幾有問題嗎

可以cdrom

你估佢真係信佢自己講嘅嘢？

借連登博見報
扮聽人意見

擺連登上台

一定cdrom

我冇野講

佢好白

整個特首和行會死不悔改，民怨不散;越聽越火均;我X您老母……

食屎啦扮撚曬野

一定無上過，睇完now政情就9up

wtf

plot twist:有上但原來係3毛黨

有上連登？我希望你見到我呢句：我屌你老母啊

聽到連登呢個名成日喺唔同節目出現就插把口

花貨 挑

佢老母應該死咗

林鄭都有用Facebook 但做左乜撚樣呀

我冇野講 我要搵律師
唔好凶我
我唔簽任何文件
我有權唔解鎖
我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所
我唔舒服想去醫院

林鄭個fb 5月7日開始無更新 最新果篇係去睇林子祥演唱會

hi 羅飯焦芬

有PHONE IN

啲PHONE IN好低質

話有遊行
為嘅唔係政治

係人都識上㗎啦

咁有無進步先？

最近唔少政界人士都一反常態，似乎有人要落台

有上唔代表有睇

開個你問我答Post先啦

嘩佢講野都幾反智

上有撚用咩， 味又係選擇性睇3毛post

晨早成咗國際頭條啦
政府愈避 愈做到頭條

連登唔歡迎你啊

又話聽意見
國際頭條都接受唔撚到

不過都好
代表佢哋好撚驚國際頭條

唔係好事嚟 證明呢度越嚟越掦 遲早畀人收檔

應該都係啲語無倫次單機三毛

上黎等柒

寫新聞稿嗰個咁快手

政府已經妥協

仲想點樣 喎！

[size=6]党台呢2年已經擺明係戲子PhoneIn台囉！！！/size=6]

成人台 we connect

上連登唔上baby kingdom ?

係
港台電視部好嘢！
頭條新聞最新一集
用嘅PHONE IN全部用晒商台！

SO ?

垃撚圾
佢推教改都搞到幾個教師自殺
個時都係串柒柒話唔關佢事

推到佢睇到個post

你問我答

d 教畜實上來。。。

你條仆街同林奠一齊落地獄啦！

寫晒遺書都仲有得賴

依啲真係仆街嚟

係就開個你問我答啦

開你問我答未

長命百歲，百病纏身

佢咪其中一個囉

新聞開始一分鐘前飯焦講啲point都勁快summarize咗落去
港台記者

成班一個二個都話自己有上連登
大家識做啦！有咩要同高官議員講

都唔會接受其他人講嘢
上連登把托咩

7樓代表我的心

記者其實要好專業
學歷要求高
語言要求高
又要有膽識
係得人工唔高

做毛都要睇post嘅
睇佢個樣我就唔信佢有啦頂多做外判毛判頭

上成人台呀？

我夠有上微博 知乎 百度吧
so?

你睇唔睇得明呀on撚9

潮語
好耐冇聽過呢個詞

「如果係，點解淨係兩位老師（自殺）呢？」
羅范椒芬心太冷否認教師自殺與教改有關

飯焦：睇完嬲嬲地，返去正苦總部煮多你地班後生仔兩錢重

咁又點呀，夠有好多人扮藍絲啦

有上有點? 咪又係睇完就算,唔通你夠膽發聲?

連登神獸

分分鐘高登連登都唔識分

我唔撚要極權呀 我屌你老母

有冇聽過高登個名都成問題
話要拉高登仔會拉隊走咗去深水埗個種

呢條友把口好毒
做番官既話民怨唔低得過林鄭

躝啦屌你老母

羅太，你幾時死呀？

賤女人

死共狗

我立即 屌你老母

一路上一路心諗 成班都係癈青
個個post都9唔搭8 碌5分鐘熄左
之後同記者講 我有上連登

DLLM

行會成員算唔算，點都好，呢條8婆話不能直接將近期有年輕人輕生的責任歸咎政府，我想dklm

咁你幾時死？

共產黨有報應架

有上呀？啱喇
我屌你老母羅范椒芬

佢同林鄭都係嗰種叻唔切不可一世嘅人嚟，把口仲要係賤格版，而家喺度扮親民，我呸

比人強姦有左

我都認左頭會幫你養仔 仲想點樣

我覺得佢地兩個差唔多。

收皮啦飯椒，一把年紀，收嗲、退下來

別為五斗米折腰

佢本身就膠

你上支那連燈咋

一定係攞黎睇甜故

佢條腰一早折咗

飯蕉涼薄好撚多
當年一眾教師憎到佢癲

問佢咩嚟嘛！
諗起689當年畀有線問到啞狗咁

一把年紀 拿拿林駁返埋佢啦 LOL

死咗都要屌

祝長命百歲

屌灰

企開啲啦.jpg

881有3隻建制狗加2個建制主持人,講緊立法會大樓破壞
幾條人命,賤過幾塊玻璃,大樓死物

扮有上
如果有上佢心血少d 都心臟病

你估連登仔個個咁有販咩

你老母畀狗屌呀飯焦。

羅范椒芬先找咗逼死教師呢條數先

羅范仆街陷家剷

連登妳上架

你有上連登 但係你都咁撚西 証明你垃圾都不如

女人真係唔識合做高官，講野九唔搭八，仲有被迫害妄想症

7月7或成反送中最大突破點

佢睇得明先講

不如整個假連登比佢上

收皮啦

佢有上連登同毒娥表示天堂有留位一樣！
講大話！

[b我而家就即刻屌你老母

羅范椒芬
范除麗泰
葉劉淑儀
林鄭月娥

4大天王？

有聲

主要係因為禍害遺千年

Who cares?

今次條臭閪可以講：我無野講

我無野講

屌你老母仆街死啦
咁多位老師有冇晚晚報夢搵你索命呀冚家鏟

記憶猶新

咁呢條老閪有冇入呢個post?

涼愛C

你有上咁又點
上完都唔撚明
咪更顯你個人有問題囉

多謝佢嘅通識科

2019 HKGolden 正式成為歷史

兩名教師於四日內相繼自殺，原本春風化雨、作育英才的教書生涯，最後以自殺作結。兩人的遺孀均稱，他們生前曾透露工作壓力令其吃不消。教育統籌局常任秘書長羅范椒芬昨回應時卻為教改辯護，否認排山倒海的改革與自殺事件有關，「如果係，點解淨係兩位老師（自殺）呢？」教育界代表齊聲指摘羅范椒芬不肯面對現實。

賊婆

上成人台

成日係成人台自貼閪招sp呀嗎

我屌

真實對白？

key 圖？
會唔會不誠實使用電腦？

你係咪岩岩落嚟

睇到鬧政府即刻上一頁

見到就去仆街含家產啦

冇野講喎

香港人好善忘
第一代烈士

日日上網見到自己比全世界屌老母
全世界都想你死全家係咩感受？？？
表達下啦 八婆臭閪

哦

主持應該即時叫佢開連登 app 嘛
無就要佢講連登網址

唔係 連登第一個月開張就登記咗會員啦
睇溜嘢姐
有時政治消化唔晒嘅

仲有痰胃豬
全部賣港賊！！

唔係啦 牙祖仲有用

推到佢見到呢句

我要投訴你

阿羅太你兩個仔係咪入咗美藉?

上你老母

收到風未來既日所有政治人物都會開始上連登

包括泛民 保皇 官員等

撒回都做唔到
譴責拘捕就繼續做
有妥協過?
咪撚玩啦

上完又點？我地嘅訴求又知唔知？一味淨係識尻up有咩用？

咁希望你睇到：你個仆街害夠我地未？

佢搵個閪黎對住個 mon 梗係唔明年輕人諗乜

問：知唔知點去連登？
答：知

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

佢睇得明？

嚟睇 成人台 呀？

收皮啦 屌你老母 西女人

由689 年代 呃飯食 呃足咁多年

蔣麗芸恐同逃犯條例post

上你老母 呢到冇人歡迎你個臭西

食焦分好似當年幫CY助選，同黑社會有飯局，懸案未解

大把狗係度啦

我都有上政府官網，咁點

好心你出得嚟參加社運
留意多啲時事啦

忽然球迷咁...
上面呢單嘢點會唔撚知講真

應該都係啱啱做 Cd-rom

條臭八婆可能無講大話，
不過係無講清楚，
係齋上成日台囉！

連仔點做野架 而家連登俾人污染哂 洗唔洗另起爐灶

口術黎， 扮關心年青人

幾時全家死清光

扮乜撚吖
肯定係個助理show一show佢睇，嗱呢個就係連登討論區，咁就當上咗

佢出多d黎
民怨更深
當年教改班老師怕到佢仆街
等於社工憎到lsg 推手林鄭死

估唔到羅范椒芬呢d局長級嘅都要上黎連登做5毛
辛苦曬

快啲開返個post收集下民意，就知咩叫俾人屌得黎有人拍掌

由老懵董時代已經係啦
母語教學
教師基準試
有教師自殺之後佢個涼薄回應
都係佢「傑作」嚟

And the sign flashed out its warning
In the words that it was forming
And the sign said, "The words of the people are written on the Linden walls
And Lenon wall"

拉佢喇咁

你好啊

柒頭

我上到連登啦。我冇野講！

真

你有上連登呀？ 咁岩啦，

我屌你老母呀羅飯焦芬

仲有ig

有乜特別
同特首唔識用八達通一樣
我地根本係唔同世界既人 點解要扮

屌你老母啊

做乜鳩 而家上連登係潮流指標咩
個個老野衝出黎認有上

我有上香討

咁又點?

佢答到以下問題我就信！

1.連登仔個個都係返邊度
2.連登仔月入最少幾多

同創科局局長講「我見過Steve Jobs」差唔多

所以呢？WFC

你幾時死啊, 屌你老母

已證實羅范係奶波魔魔

教下林鄭上來開你問我答

當你有睇，不過同你呢啲仆街講咩道理都曬鳩氣
所以如果羅犯婦人睇到既話：
羅范椒芬，屌你老母，一家人生生世世留喺大灣區共享榮耀啦

真係可以剪成愛情電影海報

好sweet

假膠上連登都唔撚知真正訴求係乜
暫你老母援

咪撚以為識得講連登兩個字就代表理解年青人

關我撚事
個個都上得架啦

死撚開喇

屌你啦。你上成人台定寵物台呀？
上連登

見到佢個樣就嬲

包括 眾志主席 林朗彥

關我撚事

如果你真係有上連登就好。
同你講架呢句：屌你老母

D 3毛分化post就係佢開

有冇上成人台？

Hello 見唔見到我個comment呀？
我話呀
我屌你老母呀

咪辨靚妹,

羅太你好
祝你仆街冚家鏟，全部落地獄

佢邊度有上, 有上就聽到 我哋嘅訴求 啦, 仲問我哋想點？

羅笵椒芬，祝你死全家

馬總統看手錶

有上就好啦
我！
屌！
你！
老！
母！
冚！
家！
富！
貴！
賣！
港！
賊！
趁！
地！
淋！

港共第一代屠夫之一
瘋狂迫死老師

IG都係
但呢啲野一向係職員做
係咪要追究吓有人收左人工無做野

咁又點

就算係同事都唔會咁攬法

Hi八婆，如果你睇緊連登

食屎啦屌你老母

希望香港人精少少啦
呢d各打五十大板 然後話向前看啦掩蓋問題既偽中立
咁多年仲用緊呢招又有人受

屌
去香討 baby condom啦
上全港最大親中討論區有咩用

收皮啦 臭西

好臭

Don't make stupid forum famous

我有上連登成人版

收皮啦屌

你好羅太

請問你幾時死？

有上但肯定無註冊

羅飯 我屌你老母

p牌仔

呢條友可以話係「我最想佢喺我面前淩遲嘅政府官員」第一名

去死啦

睇到呢到有幾多人想打7你未

唔好po相 唔該